九月四日今晚民間記者會唔係煲底

篇野EDIT左 唔好去煲底

Pish

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

推

push

對家想引哂我地出去
一次過拉一班人

似本身想煲底搞

Push

咁係邊

推推推

推推推

PUSH

不嬲無講比公眾知 淨係比傳媒去

小心

快推

今次終於可以係屋企睇

唔好去煲底呀

推呀！！！！

推

推一

推

我

五大訴求 缺一不可

P牌推唔郁

拉咩人 記者?

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Psh

p

PISH

嘩重要

.

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

有巴打fc

（突發）民間記者會普及方法

幫推

佢彈出彈入
唔好推呢個

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

缺一不可

第六訴求

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

班狗絕對想

推推推

五大訴求缺一不可

FC!!!!!
不過一樣今晚勇武5好出動引開注意！no gear 保護手足
驚有鬼！！！！！

721 831

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

人地叫記者傳媒去呀
靜靜地比人開記招啦
你地吹風叫手足出去 比狗有藉口清場呀？[/quote]
大家唔好去煲底!
人一多，黑狗可以用非法集結拉人
畀人靜靜地開!

推 唔係去煲底

會唔會有狗扮記者嫁 班仆街咁撚奸

幫推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！